<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<properties>
		<title>Gestion des Contacts</title>
	</properties>
	<body>
		<section name="Administration du plugin Contact">
			<p>
				<ul>
				<li>Point d'entrée du plugin</li>
				<li>Gestion des contacts</li>
				<li>Gestion des listes de contacts</li>
				</ul>
			</p>
			<subsection id="plugin_entry" name="Point d'entrée du plugin">
				<p>
					La page suivante est la page d'entrée du plugin contact.
					Elle donne le choix entre la gestion des contacts, et la gestion des listes de contacts.
				</p>
				<p>
					<center>
						<img alt="point d'entrée du plugin" src="user/images/manage_contacts_home.png"/>
					</center>
				</p>
			</subsection>
			
			<subsection id="contact_management"  name="Gestion des contacts">
			Sur cette page sont affichés les contacts enregistrés. Les actions possibles sont:
			<ul>
				<li>Ajouter un contact</li>
				<li>Modifier un contact</li>
				<li>Supprimer un contact</li>
				<li>Gérer l'assignation d'un contact dans une liste</li>
			</ul>
				<p>
					<center>
						<img  alt="Gestion des contacts" src="user/images/manage_contact.png"/>
					</center>
				</p>
				
				Ceci est la page de modification d'un contact. Pour valider les modifications, cliquer sur "Valider". Vous serez par la suite redirigé vers la page de gestion des contacts.
				<p>
					<center>
						<img  alt="modification des contacts" src="user/images/modify_contact.png"/>
					</center>
				</p>
				
				La page ci-dessous représente la page d'assignation d'un contact dans des listes. Dans la partie gauche de la page figure une description du contact, ainsi qu'une liste d'actions possibles:
				<ul>
					<li>Basculer vers la gestion des listes de contact</li>
					<li>Modifier le contact</li>
					<li>Supprimer le contact</li>
				</ul>
				
				La partie droite de la page est décomposée en deux sous-parties: La partie inférieure désigne les listes auxquelles le contact est assigné. Elle permet également de:
				<ul>
					<li>Modifier une liste</li>
					<li>Supprimer une liste</li>
				</ul>
				La partie supérieure permet d'assigner le contact à de nouvelles listes. Pour cela, il faut d'abord faire basculer les listes de contacts dans la fenetre de droite, puis cliquer sur "Appliquer les changements" pour terminer l'opération.
				<p>
					<center>
						<img  alt="Gestion de l'assignation d'un contact" src="user/images/manage_contact_assignations.png"/>
					</center>
				</p>
				
			</subsection>
			
			<subsection id="contact_list_management" name="Gestion des listes de contacts">
			La page de gestion des listes de contacts affiche les différentes listes de contacts enregistrées. Les actions possibles sont:
			<ul>
				<li>Créer une liste de contacts</li>
				<li>Modifier une liste de contacts</li>
				<li>Supprimer une liste de contacts</li>
			</ul>
				<p>
					<center>
						<img  alt="gestion des listes de contacts" src="user/images/manage_contact_lists.png"/>
					</center>
				</p>
				La page ci-dessous représente la page de modification d'une liste de contacts. Pour valider les changements apportés, cliquer sur "Valider".
				<p>
					<center>
						<img  alt="modification d'une liste de contacts" src="user/images/modify_contact.png"/>
					</center>
				</p>
				Voici enfin la page d'assignation de contacts dans une liste. Dans la partie gauche de la page figurent les informations concernant la liste de contacts. Il est aussi possible via cette interface de:
				<ul>
					<li>Basculer vers l'affichage des contacts</li>
					<li>Modifier la liste de contacts</li>
					<li>Supprimer la liste de contacts</li>
				</ul>
				<p>
					<center>
						<img  alt="gestion de l'assignations de contacts dans une liste" src="user/images/manage_list_assignations.png"/>
					</center>
				</p>
				
				La partie droite est décomposée en deux sous parties: La partie inférieure regroupe les contacts étant associés à la liste. Elle permet également de:
				<ul>
					<li>Modifier un contact</li>
					<li>Supprimer un contact</li>
					<li>Modifier l'ordre d'affichage du contact dasn la liste.</li>
				</ul>
				La partie supérieure a un fonctionnement identique à celle de gestion des contacts. Pour assigner un contact à la liste, il faut le faire basculer dans la partie droite en utilisant la flèche ">", puis cliquer sur appliquer les changements.
				<p>
					Remarque: il est possible d'assigner plusieurs contacts simultanément à la liste.
				</p>
				<p>
					Remarque: Les noms des contacts sont précédés d'un libéllé entre crochets. Il représente le groupe de travail auquel ce contact est assigné ( [all] signifie que le contact sera visible et modifiable par tous les groupes de travail).
				</p>
			</subsection>
			
			<subsection id="security_management" name="Gestion de la sécurité du plugin">
				<p>
					Côté back-office, il est possible d'assigner un contact ou une liste à un groupe de travail.
					Ces derniers ne seront visibles et modifiables que par le groupe de travail séléctionné.
				</p>
				<p>
					Côté front-office, il est possible de limiter l'affichage d'une liste à un certain rôle. Cette option est parametrable dans la partie création ou modification d'une liste.
				</p>
			</subsection>
			
		</section>
	</body>
</document>
