<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
    <properties>
        <title>Plugin contact</title>
    </properties>
    <body>
        <section name="Plugin Contact">

            <subsection name="Introduction">
			<p>
Le plugin Contact plugin permet de gérer plusieurs listes de contact et d'afficher un formulaire d'envoi d'email.</p>
			<p>Principales fonctionnalités:			
			<ul>
				<li>AJout d'une page front-office avec un formulaire standard pour l'envoi d'email aux contacts</li>
				<li>Gestion des contacts : création, liste, modification et suppresion de contacts</li>
				<li>Gestion des listes de contacts : création, liste, modification et suppresion de listes contacts</li>
				<li>Affectation de plusieurs contacts à une liste</li>
				<li>Affectation de plusieurs contacts à plusieurs listes</li>
			</ul>
			</p> 

			</subsection>
			<subsection name="Usage">
             <p>
               Accès à la page front-office pour l'envoi d'email : <em>/jsp/site/Portal.jsp?page=contact</em></p>
            <p>Un lien "Contact" est automatiquement ajouté dans le pied de page du portail quand le plugin est activé.</p>
             
             <p>
                Url de la page d'administration back-office de la fonctionalité : <em>/jsp/admin/plugins/contact/ManageContactsHome.jsp</em>
             </p>
            </subsection>
        </section>
        <section id="admin" name="Administration du Plugin Contact">
                <subsection id="plugin_entry" name="Accès à la fonctionalité d'administration">
				<p>	Cette page donne accès aussi bien à la gestion des contacts que celle des listes de contacts:</p>
				<p>
					<center>
						<img alt="plugin access point" src="user/images/manage_contacts_home.png"/>
					</center>
				</p>
                </subsection>
			
                <subsection id="contact_management"  name="Gestion des contacts">
				<p>Cette page affiche les contacts stockés. Les actions possibles sur les contacts sont: création, modification, suppresion d'un contact et affectation à des listes.</p>
				<p>
					<center>
						<img  alt="Contact management" src="user/images/manage_contact.png"/>
					</center>
				</p>
				
				<p>Page de modification d'un contact:</p>
				<p>
					<center>
						<img  alt="Contact edition" src="user/images/modify_contact.png"/>
					</center>
				</p>
				
				<p>Page d'affectation d'un contact à une liste:</p>
				<p>
					<center>
						<img  alt="Contact assignment" src="user/images/manage_contact_assignments.png"/>
					</center>
				</p>
                </subsection>
				
                <subsection id="contact_list_management" name="Gestion des listes de contacts">
			<p> Cette page affiche les listes de contacts stockées. Les actions possibles sur les listes sont: création, modification, suppression et affectation de contacts à une liste. </p>
				<p>
					<center>
						<img  alt="contact list management" src="user/images/manage_contact_lists.png"/>
					</center>
				</p>
				<p>Page de modification d'une liste de contacts:</p>
				<p>
					<center>
						<img  alt="Contact list edition" src="user/images/modify_contact_list.png"/>
					</center>
				</p>

				<p> Page d'affectation des listes:</p>
				<p>
					<center>
						<img  alt="contact list assignment" src="user/images/manage_list_assignments.png"/>
					</center>
				</p>
				
			</subsection>			
			<subsection id="security_management" name="Gestion de la sécurité du Plugin">
				<p>
					Côté back-office, il est possible d'assigner un contact ou une liste à  un groupe de travail.
					Ces derniers ne seront visibles et modifiables que par le groupe de travail sélectionné.
				</p>

				<p>
					Côté front-office, il est possible de limiter l'affichage d'une liste à un certain rôle. Cette option est parametrable dans la partie création ou modification d'une liste.

				</p>

			</subsection>
		</section>
      </body>
  </document>